「連登仔一句到尾」徐步高正皮定負皮

跟蹤港共高層
跟蹤董狗
跟蹤解放軍軍官
殺警
要推翻共產黨
因埋唔到堆無得升職

真正有思想嘅警察

李材韓

佢可能有打劫同殺差佬
但隧道單嘢好多疑點, 乜都入佢數咁

真警察
劇入面嘅佢仲有兩個人救佢
現實嘅話...